如果特拉真係可以用比幣買車，會有咩後果？

如題

希特拉死左喇喎 樓豬古代人?

好撚好笑呀屌你老母

填字題?

特拉是洪都拉斯的城市，由阿特蘭蒂達省負責管轄，位於該國北部，始建於1524年5月3日，面積1,163平方公里，海拔高度8米，主要經濟活動有旅遊業、漁業、 ...

如果？

好學唔學 學撚哂支那咁縮短d字

慣左啲名詞淨講頭尾去中間，可愛啲
好似蕭生，我平時叫佢做蕭元

特你老母拉咩 tsela咁撚易打都要打特拉 仲要打錯

樓主支那人？

你夠串錯TESLA

正解

特你老母個臭拉，支那狗

可唔可以搵人認真討論下主題？
耐左冇係財經台開PO，呢度啲人變到咁認真做乜......

如果樓主老母老婆個女 真係可以用比特幣屌，會有咩後果？

OK我同你認真
咁想問可以有咩後果呢?
你用BTC買返黎架車同用鎂買返黎既咪一野
只係交收方式唔同

支狗屌你老母

其實比幣係可以賣錢
而錢可以買車
何來真係可以買車？

如果特斯拉真係可以用比特幣買車，會有咩後果？

唉，好煩，滿意未？傾得主題未？

比幣會唔會升？
對特拉股價又有冇咩影響？

無主要關連性
或者短期會因為消息帶動股價上升/下跌
但中長期影響好細

會裁，政行

波台狗係咁
你同翻佢wow wow就得

xswl nmsl xxs

條友勁柒

縮短
如拉可用比車，咩果？

笑到仆街，正皮左你

CCTOY入侵左呢度好耐

你噏乜鳩野呀，智商缺陷？

如果Tesla真係比用btc買車
Btc應該會大升，完

美金會跌

如果一個城市首先認可比特幣，應該算係一個利好消息，相信可以加持

唔撚滿意
未傾得。

其實會唔會好難執行？
你用比幣買車
係用訂車個時個價定一年後交車時候個價

其實我覺得對TSLA係負面
對BTC係正面

我都覺，同埋TSLA反而會跌

十糕

唔好欺人太甚喎你，逼我上絕路對你有什麼好處？

動搖到美元地位完全取締Bitcoin
Bitcoin 玩撚完

LOAD左陣先明，改左名冇耐......

你宜家講呢D除左Elon musk外無人答到你
呢D比錢細節未定無野講到

連登的認真，多數係字眼上
你試下用支語，一大堆正字特警出黎

後果係幾年後你會dum春 同pizza友一樣

明白，感謝，唯有放長雙眼睇下會點，長期點都繼續持有TSLA同BTC，但係有時真係諗唔明馬克個腦諗咩

打TSLA 咪好囉

其實無乜特別
價格變動咪用金融產品對沖

咁TSLA咪收收埋埋好撚多BTC，到時美國對BTC監管一嚴，TSLA就玩撚完，所以對TSLA係負面，因為又多左不穩定因素

怪就怪GME引左班cctoy細蚊仔入黎

好柒呀救命

你明你就做左Elon Mask 世界富翁啦

BTC只佔TSLA幾%既cash flow
撚有大影響咩
係連燈仔吹到世界未日咁

唔知你覺唔覺，反正我好覺
佢係超級天才，歷史級偉人
但係好撚固執，會好撚危險

可以有咩後果

唔係呀，我講之後如果好多人拎比幣買車，咁到時特拉咪要收好多比幣

有危便有機，就係當初佢堅持tesla 而家先做到咁大姐，接近幾次破產都冇收到佢皮，呢啲唔係單單靠運氣

so?

咁你假設左係有好多人真係用比特幣買車，但實情係咪咁就另一件事

有乜分別？一樣要排2季後(大陸)

吓 唔係你打錯仲好串咩 有咩煩

特拉你老母

收皮啦你傷貓

林蛾

會出現傻仔但會令到btc更多人認識同接受，好似當年買pizza條友

夠你柒？

特拉？邊撚個叫特拉，佢用比特幣買車關我撚事。

攪攪下佢分拆 bitcoin 資產去成立一間金融機構都得
佢本身都係做 paypal
呢啲佢又好熟嘅

投資永遠要衡量利益同風險架啦
你睇係風險，人地睇係商機
你用放大鏡去睇，其實世界上無零風險既公司啦

利申：我無買 TSLA，我都係買廢老科技股咁

你00後？定10後

呢度要批准先入得？

一睇就知呢個舉動聰明啦
大把黑錢都係比特幣轉唔到cash
到時人哋用堆黑錢買Tesla都大把商機

真，買車本來就係負資產，買完粒比幣仲要係咁升，一定㧵晒春

樓豬會發達囉

WOW~你個睇法好似幾有道理
你牛津畢業？

你都可以用津巴幣買，按匯率計，有咩特別？

佢前排好似話想攪間新既PAYPAL

我啱啱出世

弱智樓主扮撚哂野

你老母就波台雞

你老

肯定好多人買來套現，
btw tsla 出口術 最後用唔到買車

波台賤種狗真係好無知，好撚好笑呀？

我邊句話要批准先入得？

其實都無乜可能 咁大上落控制唔成本

邊個有上波台啊?

我建議您重要新開post

我艹你媽 nmsl 看我s了n 我艹你媽sb

P牌狗新會然真係好撚蠢

講特拉都得 , 咁講踢屎娜都得啦

中國會冇人用人仔

其實點講都得，聽得明咪得
好似我部MACBOOK我平時係叫麥書

師兄應該嗌開股票Number

文盲唔好開post

Model 2 = 0.5 btc
Model 3 = 1 btc
Model X = 2 btc

字都唔撚識打仲唔認，好柒呀

燒完

駁吾刀？

tsela

如特拉可用比幣買，會？

仲柒過用石頭出糧條撚樣

自己睇返唔撚尷尬嘅咩樓豬

樓豬係弱智fact checked

讀 Jes-la 定 Ches-la

叫特斯拉已經柒 仲要叫特拉 樓豬支那人

秒

呢掌打得響

原來樓主係拿卡狗啲爪牙嚟？

特斯拉唔係整電燈膽嘅咩，點會去買車

拿卡爪牙波台死全家

謝拉

*波台狗

on9

打Tesla, bitcoin唔得既
係咪打兩個英文字都唔識

屌母

樓弱

岩岩食完飯，見到你回覆，認真覆下你
其實純粹覺得講頭尾字飛中間字幾可愛
好似劉德華，好多人都叫佢做劉華一樣
特拉，比幣撚係咩支那話咩，乜都支語
之前開PO我一直都係講開TSLA同BTC
今次想玩下野攪到大家咁勞氣有點好笑
正式講返一句唔好意思，希望唔好怪我
香港人加油香港人加油香港人加油！！

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

佢條林樣真專登㗎喎

不原諒

條有水人去接bitcoin, 佢就水漲船高，點會咁on9 真係俾你用 bitcoin 買車， 自己接最後火棒？

條有定條友...呢度啲人好敏感好認真，你小心啲好

仲有佢有名，唔好條友條友咁叫，佢叫馬克

賺得多過用錢買。

希特拉姓希名特拉

好撚可愛啊戇鳩鳩咁

樓主覺得自己好可愛？

CUTECUTE黎講
十分可愛係滿分
我都有九分可愛

謝拉特用比特幣買車

咁撚易串都串錯

叻唔切，被反串，柒撚到......

讀Chelsea

樓主智力應該有啲問題，大家見諒

Tsela(謝拉)特？

nmsl

尷尬囉

成真了

勁

今晚又黎一波腥風血雨

真心笑左出聲

證明tesla=scam

elon musk有上連登

即刻多左好多人買 Tesla 今晚爆升

點解你個topic唔叫‘如果’？

比樓主反殺

對付呢啲智障仔輕鬆啦
嘻嘻

求下你升啦閪股